唔好俾林奠奸計得逞！！

大家一定唔可以中計！！！

今次咁大號召力
就係因為我地
冇大台！
冇領袖！
每個人都係因為自己行出嚟！

諗清楚
如果佢真係咁多訴求都做到
就根本唔洗對話
直接做就得
做完我地自然就會散

但係！！！
只要一有對話
唔理林奠講啲咩
都會俾人一種錯覺
我地妥協左
民意都會散
只會重蹈雨革嘅覆轍

所以我地一定要堅持
直到4個訴求全部完成！！！